[A/I] FGO JP [697]

落左成兩星期雨
病撚到七彩

TDFW

血債血償

好尖

留名

抽極都抽唔到張三星農具
On99

有蛋跌

無果了

全世界掛啲加分梅林出黎

仆街跌D料全部引你刷

有蛋

刷左七八場得1粒蛋 不了

得100%特攻秒唔到

都係要牛魔王梅林好啲

輕鬆1 turn完
扣350萬血up

咩係牛魔王？

舊活動裝
出場加全部人紅放

坐巴士見到個大叔刷緊日服fgo

ic，btw唔夠力打90

Bba 2cba 強無敵
竟然有蛋出

唔記得特攻計分

使唔使帶絆禮裝同錢禮裝?

居然有蛋
鬼王有冇可能過到今日

1個鐘而家30萬

開左2個鐘打左3m 仲要係朝早時間 我驚放工時間已經打哂

無

做咩偷睇我

原來就係你

55

仲要用一堆蘿莉

玩得多寶5巨乳都悶了
要用d開圖鑑角增加一下難度

用男人好過用蘿莉啦

咁樣打緊，試多幾場就拎走一張牛魔王

你竟然睡x不成變了gay佬

睡姦同屌屎忽冇衝突

跟唔到，淨係打到80

唔洗換人？

唔洗換人

個擊退數係由2600萬起步？

2100唔係咩

回家了

今朝8點幾我打個陣係超過2100萬的

咁應該係2200

用埋名偵探牙芺多5%絆

有冇最速到鬼王關攻略

5%有50絆多咩

睇攻略上年應該1400萬起步
咁今次復刻都叫做加左量

牛魔王轉牙芺

bo個浮動值會會跌出鬼王嘅血量
再加上我又未換

唔該大家掛梅林加絆

一直以為今日5點先開好彩上一上嚟睇

呢次復刻係朝早730開

上次都係7半
因為係光之美少女嘅播放時間

要有一張keep到浮動-10%照秒

14000萬太快, 上次魔神柱都要續命到2500

要做deadline fighter刷特攻傷害 當前傷害係100%

好似打得好慢雖然係好事

Fgo已死

打80刷分+特攻，刷到滿特攻依家可以轉打90

打哂d石就算

預言會加血

懶打

蘋果已歸零
我皮己收

見到要刷分 都係唔打

諗住打晒銀果同銅果，金果留返下個活動

其實有蛋都值得打既
不過我唔捨得d彩果

午餐肉掛咩禮最多人用

我落咗突滿刷分張活動禮

20銀12x銅果用晒跌咗6隻蛋

加絆定素材定QP好

刷得多素材無加成都夠

320體一蛋

咁順便刷埋料換嘢，又唔算話唔抵嘅

見人100局26蛋

絆

絆啦

得新果張絆QP禮

啲素材

啲掉率

街機版萬聖pick up有玉藻

屌...

街機不嬲都親生仔嚟

已中 等緊各位兄弟入黨

上次去日本走左幾日之後就pick 想死

有愛冇up都中
利伸冇up抽

上次去係空境 抽哂都唔中

唔知今年邊隻做免費角呢

有冇帶聖遺物

上次去其實已經冇乜人玩
希望佢送d高人氣小小既
唔係街機收硬皮

街機出村正

唔洗擔心，19年上半年最高營收街機

哇屌
一個能打的都沒有

咁撚勁

有風?
唔見有人講

係咪想俾佢拮

用萊妮絲呃多10%攻可以慳埋張牛魔王
仲有絆bonus

買左炸豆腐去 引唔到佢出黎

幾時係香港都有fgo街機 我日日去玩J tamamo

好多子彈

我月頭去真係冇人玩應該係靠少量課長撐起

應該係

即係機舖都係賭，賭有大課長住附近

其實機鋪老細都係月豬

是但刷幾下之後就去爆多次網路偵探

原來蘭陵王未強化過

玄彌

台煮用緊咩隊

5張加絆，自己全部有絆bonus，齊最多加成果2隻

者時見過最低傷係272萬

平過閪無人睇

出左新啦咩

扮咩怕羞

如果龍娘教仲喺到嘅話

教員冇一個係真，就連教豬寶五閃閃都唔寶五蝦娘

龍娘

之後就戀蛇
究竟係男死，女死定全滅

打個垃圾上四都死唔撚係掛

呢套嘢係要有人死下先安落

死都算，仲要死到好似無一郎咁先痴線

腰斬

點止
做埋黑暗大法師啊

鳴女無直接攻擊力唔太驚
反而未上場嘅新上五果度會死幾多人

而家居然只係打左三份一
乜今次rade無吸引力咩

全民棄飛高

前排都打夠錢
蛋呢,前排要刷野打高難,要升既都個陣升左
未升既,都未抽到升咩

之前刷box用晒啲果

有冇1TURN隊可以抄考下

老太婆

500特攻？

術酒吞夠buff就OTK

朝早返緊工少好多人打
宜家都加速緊

係

Mhw要外觀好定勁d好
想著精英麒麟beta
好有bitch味

差2萬就刷完

隻王見唔見到聽日日出

呢家一半都未過肯定得啦

最淫係恐暴beta甲 為左個甲走左去玩笛

除左啱啱完刷箱之外，仲有一個原因少左咁多人打
風災

果套笛裝有咩技

係喎

清d(好似係

一陣就合套野

防音珠2

今日好似都冇新消息

可以唔要整備

恐暴裝 自動升Cup
但一個係女王sm風
一個係gal bitch風 無得比

feng
俾埋店員醬的聖域我先好死呀

好jeng
想un

仲用聖域你都on99

死埋一二邊等電姆醒啦你

咁你係on99

等外觀

一次更新先出咁少，要等幾耐

無login幾日

就打夠宜家全game總需求嘅蛋

分都未刷完

從來都無打夠需求嘅一日

打蛋器

放工回家mofu

今天又是mofumofu的一天

每日都Mofu Mofu

一雙玉藻千人枕

好撚好玩,首抽可以無限抽到想要為止

好似成150粒

見隔離post d人都未知隻game玩乜，就一味刷刷刷，
刷完先認真望下原來日文game唔知點玩，
笑4

我享受緊無限首抽既樂趣
見有合作,隨時合作先開波刷

唔係維緊咩，今朝都入唔到驚

開番啦,但睇佢地講好似有d功能用唔到

好似好耐無見

30+30+24+21+12+5

失蹤人口

十香巨巨

Tamamo 是好文明 希望大家都入tamamo 教

咁少絆梅狗

全力追頭🙏

冇5千粒綠色格仔換

上次刷箱果啲換咗狗仔，依家又儲返5千等新一張

掛tamano出黎接客會唔會有人用

應該會有人用雀仔斬鬼王

試下啲出奇蛋掉率可以再閪啲

好多釘

長草斷登埋 無左7呼

有靚珠的一天

牙介要打下聚魔客制下d武

有條友打左1000局
大約7.1：1左右

想要匠2珠

梳....呢排連登d風吹得太on9唔係好想上

真

出左粒鐵壁2

前幾日出左解放 不屈

剩係上飛狗po咪算

都係既
不過有時ff14緊睇唔到post

溟波

宜家套散彈重弩係點混

醫生話想介紹你佢精神科

都係超解流爽過斧強化流

射清

一開波頭一頁 就話又係gal重要係處女 重要撩人扑野破處
純愛既情節比ntr重不貼近現實

屌 我依家都係用超解流畢業
手殘垃圾只可以玩上車超解攻略mhw

放左all位

gun

齊蛋了，可以打定比遲啲嘅新沙煩

計落同刷free 比只係着數少少

差好遠
呢關好高機率跌子彈

計埋其他就係
我淨缺蛋

隔離隻社長都算棄得
明想做咩,但練好耐

繼續廢狗

不過唔知點解依家d高手齋用斧模式 同d論壇公認斧模式係斬斧玩法入面最勁
完全唔明有咩優點 似太刀無看破斬無兜割版本???

算啦 都係少左7粒綠膠姐

Cls

想改名叫怪盜基德(二乃) 點知話咩用戶字數唔合規定

就咁基德

怪盜(基德)

Gay duck

睇嚟要放工時間先完到擊退戰

其實講緊盾斧定斬斧
盾斧個斧強化如果打會心個輸出相當唔錯

好難講

我以為講斬斧
成日撈亂屬解同超解

846,099,443
升左lv
蕉一位fd

又係我電姆hunter

又要比錢了

D賞掠鳩人水

yes 我大電姆受歡迎

仲未出完....

一日未醒一日都有野出

醒左出得仲多...

價錢反映市場

再貴無人買架啦

會員電姆會包曬㗎啦

星期五啦屌

射波好撚爽

幾時先有梅林 、絲卡蒂或者玉澡pick up

唔係好記得上年點1T

射精仲爽

梅林下年復刻19泳
TAMAMO就年尾復刻閻魔亭

未執先算

路過 ......... 唔知係咪你想要個隊

唔係老屎忽無騎金
無人掛騎金

無打分張特攻裝低一半

我都冇騎金，
用送個隻酒吞都得，
不過我未有寶5試唔到

唔刷定分幫你唔到喎

三咒炒車
有無人知邊到放ac

梅下年泳裝未必復刻,佢個pu卡池唔係泳裝title

維基隊都幾簡單

而家ac又降左价

對deadline fighter好唔friendly

你講鬼王？

係 要刷分

仲有500萬
大部分要刷既人都刷左
應該撐到去今晚

如果新玩無寶5夠力咩？

應該唔得

鬼王居然仲未死

唔得

Fgo ac唔值錢

出左幾年既game全部都會咁

課得多少少都賣唔出啦，唔通我開個幾萬既價會有人買咩

幾萬睇你乜ac
其實我見交易都幾活躍下
最新見到全圖鑑80隻5寶6萬5成交

80隻5寶有幾多係5星，個價賤到課6萬5我唔信有咁多野

65萬都唔得

頭先冇睇到
當然係80隻5星5寶

咁都係得6.5萬其實ac根本就唔值錢

平均每隻寶5 5星值820

都唔明點解會有人放飛高ac
真係好唔抵

我想放，但唔值錢

自己搞理論值1705石一隻

香港放唔知價應該高d掛

斬手送AC

真正有愛既月廚就算知係咁都會繼續課金
唔會棄game

所以月豬＝ON9

姐係有排

唔好棄牙

學我放置play咪算 儲下石

幾時出tamamo 03figure

一開始買隻全寶5ac抵玩好多

放都無人收啦

珍 一係賤買一係全寶5先有人睇得上眼

聽個中介講
一萬幾千果類聽講日日56十單
3萬up一星期一單左右

比個網黎睇睇，準備放下ac

百度同埋要有qq同內地銀行户口

同埋個價你要有心理準備
比個11000人仔既你做例子

11000算抵啦
搵次黑少少可能都唔止

買果個梗係la
佢係賣

老老實實 除非冇課過 唔係賣黎都唔知做乜

大把人放game

棄game

老婆都賣

假月廚多的是

hea到4分1分數都未打到

垃圾驚冇人玩識驚未?

Set 返1400
應該就會同上年一樣時間完
2200可能高估左自己d人氣

猜手機驚

咁都11000，6萬5個個真係賤價黎

係高估左鬼王吸引度 能復刻巴巴托斯嘅話尋日中午都無就死左啦

D料講真冇咩吸引力

如果佢今次唔係加左有蛋跌 我應該唔會打

上次二世合作條柱死得勁快有無半日

係上年太少啲人拆晒天
收工返黎得返一半
宜家嘅時速拉均仲係同上年相應，只係今年多800萬隻

子彈同蛋，已經無理由唔打

2世巴巴係黃金周放假，2500萬都打左25個鐘
今次2200萬係平日仲要打完個大風

唔係喎
事件簿巴巴加到上5200萬 打左2日先啱
秒速263

少人肯一炮過買呢種ac
再貴d有排放唔出

台仔張圖太高估fgo

meme黎姐

隻DD大bam周

Save & load都永ban課長 神奇bandai

咁都11000台主果個都十幾廿萬了

見到合作琴日狗衝左

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

唔巧咁 果隻好似都200隻五星

有冇C.C先

全5星寶5都係6萬5炸

sor. 窮撚唔知價

活動出晒關未
萌新想趕deadline

鬼王都未打哂

金字塔既頂層

唉
咁我再等下先玩了

誰啊

80隻6萬5
仲未齊
齊要84

不了 不是自己抽有咩意思

冇錯 剛好200
咁好眼

各人諗法唔同

反正我已齊

呢到個個老c忽都齊 不用大驚小怪

明明鬼王先係最快打齊所有野

黃金周巴巴速度係5.9終章巴巴
鬼王速度最後會大約係3.7~4.3巴巴
一個有假期一個無

講到轉巴巴半日完肯定係回憶美化

提不起勁
好多project要跟

巴巴係半日完呀
終局果隻

個個油皇

睇你有無食樹皮既勇氣ja
我就玩咁耐fgo 食咁耐樹皮

特登數睇下11000人仔大約幾多5星

而家應該無咁多人缺心啦
鬼王出啲素材唔係仲有吸引力咩

唔好咁計
個價唔係線性上

玩到咁盡

一直都差隻天草先齊

尋夜到而家打得500幾萬

小薯新玩半年，課嘅錢可能人都夠買個靚啲嘅acc

AP復刻果陣記得抽

齊齊做圖鑑黨

一開始都同你講左架啦

尼痴抽福袋.gif

講開福袋，正月我應該抽劍職
齊格魯特 舊劍 小紅都想升寶

我限爭藤乃

我係估唔到佢今年仲未有得抽cba啫 同埋我係鍾意由頭開始玩多啲

睇怕我都係要繼續抽術pool

如果缺得多
真係可以諗下圖鑑ac

依家唔會買啦

fgo po 機戰dd分部係咪死淨台煮

決定回歸fgo懷抱

重課死晒，笑4

呢張係咪流野

瞓咗12個鐘都未打完隻鬼王

真，無呃你，我課晒金準備寶5佢

都係呢到好

我都幾千得你醒水

真係架？

聽講咁都得

登入黨冇事

仲有牙電

打乜？

咩用bug bam人個單?

用過就要死 冇哂活人咁濟

個bug重要係save load大法,同fgo如果可以重登刷彩虹差唔多

係咪想順便執柒埋佢

執撚硬

唔送石但又出扭蛋機
食相差到

登入黨冇事+2

乜bug 咁勁

鬼王

開波冇耐咁大手腳bam人 fgo都唔夠膽
個陣bam完都即刻放生

fgo嚟講 重登唔洗再用體刷到彩虹出為止

當然過程係要再打過

咁都ban

其實只係熄game引繼去RE關 多部飛機跌多啲野
會用都係認真玩同貪快 而家死哂

等睇解ban

自己既bugs 但ban玩家

中國式解決問題方法，ban哂會用bugs既人，咁未冇人用bugs，冇bugs出現，即係冇問題

點解要咁做

大英雄既泛用性

太多制禁，不了

解決用bug 既人先 再慢慢解決個bug

太犀利，真係林奠黎，下下都自爆

我果隊只不過將大英雄轉咗做泳貞

英雄作成x2

大家一齊mofu

DD
今日大bam周完 死左超過一半人
炎上緊用火水救火

BU

勁快執柒

2020年

到最後唔夠爽

殺左93隻

見你好多日
做乜日日膠？

唔洗爽，睇主角點改變
佢前世做錯既野，今世用佢條命補返晒
親情，友情，愛情，三樣都有

完場，cap完圖打多2場再多2隻蛋

咩番
做一季夠唔夠見返老豆

睇個PV，應該係主打魔大陸篇
但係幼年篇都要講下掛

收皮啦
淨識
中文都唔識？

巴打你入左黎無耐可能唔知 佢不嬲係咁 唔洗理

mofu mofu

Mofu

mofu

Block 左好過
以後當睇唔到

新機睇fate好撚好睇...

我黎sir想知今季套魔獸戰線是咪冇人睇
大家都走哂去睇艦b

fate一早已經成為過氣品牌了

系牙系牙

我地艦b好快就會超越fgo盈收

F/E動畫

屌你老母

無tamamo

有

有(書+最後兩集講pieceman)

黎蛇

Btw 套野咩黎 咁撚搞笑

大叔的愛

留膠都唔比 惡到

黎明來到

bam

你反艦b第一人

不了

我碧藍絲令官

搞唔搞基

撞佢多獲爆角 再執多d料

下次注意

人型蜈蚣

在此誠邀fgo po眾hing家join埋一份

你d 品味真係好

你玩得FGO都唔差

唔好笑我on9
學佢渣

兩咒+賓周那結束高難

Genius

唔好話老屎忽好惡
我過街老鼠都不如
講尼祿我就要屌
講新房有份整既野 我就屌

有fd賓周那真係唔洗諗高難隊
btw做乜咁多日冇上

我地連人地老婆,以及齊格既壞話都無講
憑咩講我尼祿壞話,係咪買高寶AC大晒

下個活動回歸

=.=?

黎蛇幾時主持大局？

嘈交不好

有冇人想買神父個fgo ac

here

今天佢生日呢

講套動畫關尼祿乜事？

一開始係因為牙碧 自從酒吞有ntr本之後

套動畫主角係尼祿就關尼祿事啦

打架打架

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

好唔識做生意,得一次有償抽

連你都打埋一份

你強行要幫套垃圾動畫護航話我講尼祿壞話我冇計
從來都同尼祿關係不大，換 無名 tamamo 一樣死
同埋討論動畫都拎個ac黎講你都幾自卑下

咁套野有咩垃圾 你講啦

jing

唔好牙

開片啦開片啦

唔洗開 我收聲

咁我問你LE 垃圾在邊
你玩過EXTRA本篇,聽晒2集CD未,CCC同EXTELLA果D未關事所以唔計
如果未玩過未聽過,唔知頭唔知路咁就話佢垃圾係你膚淺
同樣FAP CUT頭CUT尾得13集出到黎都係一樣
不過FAP同EX既資訊量無得比,EX係FAP唔知幾多倍,
而且LE係完全新故事,
亦都係尼祿唯一既主線
你講LE姐係講尼祿表現唔好
我尼祿痴線佬依家唔咬你我仲對得住尼祿?

自卑我就緊架啦,唔係我一早UN緊女唔係係連登做毒撚吠啦

一齊

BTW講動畫講AC又好似唔關自卑事我會自卑乜鳩

old seafood

我就最中意同人傾關於尼祿既野
只不過會夾雜左D粗口
無人傾我就潛水去開鋪了

膠難度有冇隊抄
唔想諗

賓周那高難隊+1or2令咒

有冇圖片支援
唔識打

收到風有罵戰就即刻走入嚟
就咁撚樣完左?

親,請答我問題呢
雖然好多謝你貼個攻略出黎
但傾傾下唔傾好無禮貌啊?

中2王 完全唔洗睇派牌員面色

mo cba

20.19年了...

Block得好 呢隻食屎狗！

你仲未抽到乜?

F/E好唔好睇有乜好嘈
我覺得垃圾，你覺得好睇
你覺得睇動畫要做足功課，我覺得唔洗...etc
各有各主張
你覺得有乜好講？

好彩卡通呢d野我睇下 睇完就算 無研究過

Link/名

sam

比你參透下

美來配嗰套百合有冇興趣

慢慢搵啦

大手入左d周邊了

失蹤人口都上水

天滅黎明 皇天擊殺🔪

索性唔好玩算啦

等緊黎蛇回歸帶領手足

哇，好離地，寶5中二王
啱我用

大把野講啦
你可以提出垃圾既理據,我亦可以講出好睇既地方
如果你有講個垃圾既原因我都唔會咬你(第一句既屌你老母未有咁既意思)
但你一句垃圾乜理由都無就走撚左去,
我呢D死忠一定咬撚住你架喎
你覺得無野好講咁你一開始唔應該回我張自HI相
亦都唔應該出現係呢個POST同人討論啦係咪呀

gay川都入埋嚟食花生

一有花生上晒水

一直在關注

你要請我食飯
2000羊+1000羊+1800羊
好貴

我地個vpn打個和 再加互含/.\

老屎忽們就潛開水唔回覆既
一有特別野討論就緊要上水

C狐牌花生好耐冇食過
對上一次食係幾時

20號?

原來我唔係老屎忽

你爛屎忽

是吧 你朝早出唔出到黎交收一轉先
唔係的話 我仲有一隻熱玩具要拎 冇手

聽朝覆U,有個大客想約星期日朝早= =,要夾一夾

博麗靈夢

聚魔3個場7lv真係正

花生矛了

花生緊要過一切

果個算吧LA 我仲未約佢
唔知點拎入國好

我一日冇暗天我一日都唔會請姬川食燒肉飯

送隻暗天司比你你都退團

召計唔計

咁我d博麗靈夢咪蟹哂

尼痴佢認認真真咁覆你好心你就覆下人啦
明明係你自己帶起個topic跟住就拍下屎忽走左去

Zmc，我要花生啊屌你老婆

PM我幾錢,收佢數先

睇之前洗唔洗做功課補f/e 乜廣播劇
淨係呢個前提已經可以有排講
唔補連劇情都睇唔明既動畫都話好睇既
你想我講乜？

咁我唔食了 你一世都抽不到

7章動畫=垃圾

咁你一開始就話因為我唔係FAN牙我睇唔明牙所以覺得唔好睇牙咪得囉
我都唔會追住你黎咬啦ON9
入得返FGO POST講野我就預左個個都係劇毒等級FATE迷架啦
唔通真係為左抽野而ON99玩呢隻垃圾驚咩

ching講得好 快啲大大力屌返佢

唔洗回我 無諗過説服人
講一句套動畫唔得都要解釋一大輪
好撚煩

block左佢未

早晨

大佬,
你娶個老婆
我路過無理據咁話你老婆係雞係公廁(唔好當真)
你嬲唔嬲先

依家好聲好氣同你討論你就話煩唔傾了
你唔好再入黎FGO POST啦柒頭

不如咁講 睇LE有咩功課要做
哦 原來依條友叫慎二
討論區唔討論
放底兩句野 唔洗回你 咁你就扯啦

sorry, 我就係個個on9

可能佢當fb ig咁share下

早抖

乜都覺得同預左
咁梗係全世界都on9 啦

SORRY 冒犯到你

都係個句 要話一套野垃圾 麻煩成套野睇哂 再講下有咩地方垃圾
作畫好 人設好 聲優好 劇情好 世界觀都好
總有野你覺得垃圾既
不妨分享下

路人搭嗲講句
製作得好唔好就好主觀，FELE最大的問題確實係對路人觀眾唔友好
人地入黎可能係expect好似FZ或FA咁樣容易入口或者慢慢導入主線的劇情，但係睇FELE係每集少少少少咁講到底今次條故事線的設定係乜，到扎比子出黎先至解明
不過我自問無玩EXTRA，好多野都要睇其他資料先知，到那時都是看到七分明三分不明，咁其他完全唔知頭唔知路的人更加唔駛講
不過知道EXTRA的基本設定、或者響當時推敲番個設定的話其實個故事就會變得好明確，而扎比子出場之後的故事就一路上去高潮，所以到最後我都覺得係好睇
只能話FELE早段係真的很勸退，但睇哂的話就會覺得唔係D人講得咁差

有花生賣

你一句F/E動畫並無原因,我打算一句屌你老母就算,之後話我品味真好挑鳩我機
我好難唔開你波架喎

電母佢地夠唔熟EX啦
咪又係傾得好開心
你會唔會覺得係自己既問題呢?

唔係話你唔夠講,係你講野串柒柒,之後又拎尾彩想潛水
個個都屌你啦

出現了 tamamo牌花生 2包唔該

扎比子又係好撚正全fate最正女master

黑周娜+禮裝兩咒過咗佢算

係,開頭其實係R爆頭
播果陣呀蘑菇講呢個係一個全新既EXTRA故
直到打童謠先知呢一千年發生左好多事

佢個畫風作畫本身唔差,之後出既BD更加有加強到
可惜比人CUT BUDGET 得13話
中間既劇情要係BD送既CD先補得返

屌而家先知中間劇情有cd補
不過13集真係唔夠，睇動畫都睇得出好趕，好多內容都想講但講唔到

Btw動畫去到蘿莉個篇真係屌哂老母，居然要咁撚樣逼害蘿莉

有講渣二條粉毛女中間果一千年做過D 乜
有興趣可以搵返字幕版睇睇

聽日搵下先

條女惡到，抽中芬里爾
第1層扎比打緊慎二果陣 凜就去左打粉毛

另一隻CD就係C狐講呢一千年其中幾個人做乜

痴哥，唔好咁講

我FGO PO最底層
靠大家搵食

牙rin原來煲打粉紅
Btw我已為le入面唔存在c狐

台主聚魔有咩場7

誠招7lv瑚的朋友子

Me

skip左嘅第4層就係C狐，master無記錯係石油王

你咁講我好老尷，無幫襯過你

一個7都無
珊瑚升緊，宜家先5

C狐都係MR2036既鯖

屌

ps4pro同ps4有咩分別

屌睇黎要邊補le邊補cd

我森林7

其實我一套fate既作品都無認真睇過晒，制係有俾錢入場睇電影

行街唔一定要買野吧
點都要留個好印象比客

Ps4 pro load快好多
同埋穩定fps
Ps4玩新驚好易lag機

master記錯，跟返CCC設定係碎片男

你幾時比返好印像我

呢條粉腸為左換覺者放棄tamamo

你唔值得有 你連雷冇都唔買

強盜廚冇做錯

屌梨牙

你幾時見過D員工會對熟客客氣

原來我都係熟客

咁點解你唔要雷冇景品

森林最橙係唯一特色既歷古風翔 而家火山都有得出

Jk服我有pvc啦，景品個款算數啦

如果 MR 2036 係FGO 出場可以用幾隻鯖既話
我諗佢會係揀返C狐

買左新出既一番未

幫我升 我聽晚打

之前訂左
搵日去拎

LAST 賞都有買?

隻隻都雷冇 唔洗買啦

婚姻欺詐處刑炮

唔同你挽了=,=

仲有隻黑狼鳥嘅

之後大更新實會加埋個冰原落去，到時又唔知點分配

出扎比＋扎比子都唔出佢啦

好彩我當年當機立斷轉會去荒地同瘴氣

希望新龍出泡狐套裝好靚

大家唔好嘈 我世界警察嚟維持秩序

黑狼鳥應該都唔洗再打 有冰咒萬能角

尼哥x天草.gif

黑皮黑警

到底仲有冇機會拎番術蝦娘同聖誕saber

希望HF3嗰陣有得三卷BD一齊買

依家買定兩盒不是更好嗎
三盒一炮過二千幾好痛

難得今日咁熱鬧

巨巨集體上水 飛高po再次熱鬧起黎

又靜下來了

係咪idolmaster

原來早幾個鐘世界大戰

食飽番黎追po 消化下

有冇懶人包

派膠+講動畫壞話
好似係

好似尼痴po左張LE嘅圖出嚟 有位巴打話套野垃圾 然後就開始大戰了

訓醒見到推左咁多頁，仲以為fgo人氣強勢回歸

打多幾鋪摩天輪就齊料

fgo睇營收都知係高人氣啦

幾時再玩番

乜料都齊，呢一個禮拜長枕food court打巨人戒

打左先好似70,80場
結果金料唔夠

整走兩條藍邊嘅話就會考慮下

咩藍邊

有罵戰先係fgo post!

都係貪佢一齊買可能有特典
遲早都有 不如拎多啲著數

有無人可以掛加絆裝比嫁王，舊果張10%已經得
呢個星期都會枕住用

唔會咁玩,每集都各有唔同既店鋪特典出
你出大box set再跟新野一定會比人屌到仆街

就算出都或者要等xx週年特別合集咁出
黎緊既第三集基本特典就多數係社長畫既大紙盒for你裝晒123

等等 想擺係咩位

劍位

done 最高血就應該搵到我

THX
黎緊呢個禮拜都靠你消體

XX

BU仔屌打低難

想問下個活動重有無boss打？？

Jo

抄失敗咁娜娜子+2發令咒結束今次高難

me2，有活動禮bo1都夠力

都估到高達戰旗係出els化00 等睇出埋els化exia

冇介紹錯

我玩左咁耐都冇睇過

最後一張酒呑邊到打
合曬都係得寶4

你愛 你愛 你愛mofu

有4張交換換架喎 換完check禮物盒

真係唔識fsn搞咩

金料可以換2張

珍 睇唔明

點解會無龍娘2嘅機嘅

幾時先可以金膠換復刻活動聖誕黑呆

cls台仔

用晒4+1sup

懶得抄隊 狂周陪卡2咒硬爆算

輝夜姬第2季

白銀算是近幾年戀愛番最有魅力的男主了

個副題終於比人刪左

天才們？（笑）

天才們的戀愛頭腦戰

お待たせしました！ようやく皆さんにお知らせできることがすごく嬉しいです！

この日をどれだけ待ちわびたことか…

『うたわれるもの 二人の白皇』アニメ制作決定！！

アプリで『スマホで読むうたわれるもの』が無料配信中！

是非ダウンロードして原作物語を楽しんでください。
#うたわれ

呢個真係最簡單

咁以正常人角度黎睇，學力黎講佢地係天才既

有元永就收皮啦

第一次出果期忙到核爆，仲要未練好啲角色，所以放生咗

熊貓個漢化filter

nobu隻嫁王未技解

梳 而家解

順左咁多既飛高

之前update換升左個unity就係咁

傲嬌們的戀愛頭腦戰

我反而係第二次出冇打望到個城都唔想打 個活動好似好麻煩

EVA:|| 開始後半嘅配音工作

終於真係完到坑了

我怕又挖個深坑

大埔斬完人自首

警黑合作，自唔自首都係差唔多

慎勇d敵人咁鐘意立flag

有第三集啦？

呢隻野越望越基

🐤

我屌

老牛聲

小島紗

唔明

無課金過高文有幾難
自己唔研究梗係過唔到

你今日mofu左未

快速做晒D part time

無左ANA遇花屋婆婆

都算幾重要嘅情節但都快速pass咗

希望只係調位，個花圈好緊要

點會過唔到，再難既d痴線佬都仲可以用1-2星過
仲夠膽自稱冇課金人權守護leader

應該下集補返 好難會skip呢個

已經做到城入面有死之氣息,
可能之後先回憶
動畫集中左好多安娜

得佢咁認為都算 咁多like同retweet先橙

有d係教佢剩係借fd其他全部友抽都中到既角過

見山翁得助言
觀星塔拎野
上前線打大R姐
去森林打羽蛇
落冥界救閃打艾蕾

跟住係咪咁嘅順序，有啲記唔清

想問邊度可以睇直播

下集先行圖有老虎了

咁就動畫當重溫，都係唔特登返睇一次劇情

兩個新宿gal

會唔會有安娜果句 ：這種無意義的兜帽真不好

最強防盜圖！日情趣片警語加持 中国人崩潰

U gay

居然唔係屌人

你唔係zmc

啱啱mofu完，心情好，唔屌人姐

畫質好似拍得上darling

88 rng

學妹真變成1.7動畫色氣擔當了

點解apo唔識串同第7章個差別差到咁

我印象中考古巴係食女無數 比起嬲 佢突然轉gay令我更驚訝

牙綺多左個老豆

神父又多單柒事

fap請得好少中割戰鬥場面又多結果搞到唔夠時間 又崩又唔夠幀
第7章原畫陣容勁 然後又用錢請勁多動畫師
好少見TV動畫咁大陣仗

神父

有冇傳送門

比RNG陷害

嘩屌RNG出左局啊 好爽

聽聞神父搵丁個老豆

BTW R姐LILY 動畫會唔會太可愛

btw rng條中路打2.2k?
街場都唔會打到咁啦

有新FGO post頭相了👌👌

神父會唔會走數

笑到我仆街

言峰綺禮（阿仔）咁叫？

新game見到宗介 但細圖咁似廁連

又手機驚

西杜麗

漏左收買伊斯塔

冇留意開細蚊仔驚，但見到支那閪隊出局都幾撚過癮

bb個口

巨人黎嘅

下年 神作

奈亞子黎

介紹隻game

究竟不起眼有咩用

咁似公主連結

原來係上年已經講出,家下先有畫面

又是mofu mofu的一天

要做野

尖沙嘴做野

又話抵制日貨，支那人真係好撚冇用

抵制nba一事已經知佢地無撚用

抵制日本咁多年就去足日本走私咁多年就知佢地無撚用啦

亂咁行 我見行到差唔多就酒仙

梅林

My wifi

佢就係天橋底講故嘅

其實張圖都成8個月前

鬼滅の刃公式
‏已認證帳戶 @kimetsu_off
10分10 分鐘前

【2020年劇場公開決定！】
劇場版「鬼滅の刃」無限列車編が2020年に公開決定！
さらに毅然たる佇まいをみせる煉獄杏寿郎が描かれた劇場版ティザービジュアルを公開。

引き続き、続報をお楽しみに。

無限列車做劇場版

一早講左啦

有片

差唔多五日冇玩過

佢係佐敦道出番彌敦道再響亞皆老街出大角咀再匯合往大隊
之後完全wfc

好想睇村長

之前用大衛半單挑咪又係咁過,有咩難度,更何況果陣時我連孔明都冇,根本就係自己唔識用啲英靈

嘩

我覺得係假膠黎,乜都好,隻B叔出黎都唔開迴避

Fgo基本上用友抽同送既角色都夠爆機既遊戲

係呢方面其實幾佛心

搏唔打/打唔死,留技等大
btw,果時我靠水呆毛同月神格硬射死佢

但要好多傳承結晶
成日見低星攻略都基本上310

仲要盃升啲低星既上90

是咁的，成個第1部都可以淨係靠FD打晒
係咁咦升下D功能角就得

sao隻新驚港app store都有得預約

原來有新驚點玩法

我淨係見到有咋，無睇玩咩

同我套太刀方向有d似🤔

大佬又多左錢bo5

出囝囝先課

報復上次敬老日

鍾意左個宅女，點增進關係

成班係到笑個樓主

coser10個有9.5個都係雞 maid都係一樣 樓主睇落係沉船 唔係鍾意左宅女

仲要係兩種撈埋一齊

咁又未必嘅以前都識一堆coser 都唔係想像中咁誇張
係啲性格好多都有問題 不過樓主果個

終於改到名

笑死 渣水炮車隻狗有得同陳同佳比

我星爆氣流產

想屌les 一諗起佢明明心理上鍾意女 但生理上去左 就好好興奮

On9少陣
真係識到既話你唔會有呢個諗法

你個唸法同屌男人其實好接近

冇想像中咁好睇

最近有冇咩漫畫好睇

間諜過家家
渡君的XX
異世界叔叔

第一套未睇過 睇下先

SPY FAMILY好笑

屌男人真係接受唔到

個女好得意
反而男女主角好悶

每一集都睇到出曬汗
係緊張到出汗

乜黎

愛滋針呀

Mo wind

出村正叫我

追緊dr stone

月豬好危險

灌腸

好事黎，比銀包抖左2個月

台豬呀 萬聖節有冇野要換

唔知2019萬聖會出啲乜

金狗囉

pad牙

咁個活動呢?我抽兩野中得隻木鑽強

水暗魔女玩壞手勢，玩返啲要手動轉combo嘅簡直想死

我放置左好耐 水暗魔女又咩玩法

水著暗魔女呀

哦 我冇抽呀 好勁? 我而家hea到每日入game拎石打石關 熄驚

懶人必備

我主線仲未打 打完係咪有100石?

100石留返啲好野先抽了 DMC合作又返左佢老母個西到

23號好似話有生放

呢隻是咪萬聖節bb

除左blur仲有乜分別